\chapter{KẾT QUẢ THỰC NGHIỆM} % Chương 1

Trong chương này trình bày chi tiết phương pháp deep learning trong bài toán KWS.

\section{Giới thiêu}

\section{Mô hình thực nghiệm}


\section{Kết quả}
Trình bày các nghiên cứu 
\section{Đánh giá}
Nêu phạm vi của đề tài: Đề tài này sử dụng các kết quả nghiên cứu thuật toán KWS trước để làm đề tài nghiên cứu.

Tìm hiểu các phướng pháp đã có sử dụng mạng học sâu. Giải thích các kết quả và thử nghiệm lại bằng các thực nghiệm của mình. Sau đó đưa ra những kết luận và kinh nghiệm rút ra trong những phương pháp đề xuất trước đó
